其實DSE考唔夠分既同學唔需要失望,你地仲有大把出路

例如可以做倉 保安 文員 保險等等職業

dse生出黎做野 ft企硬15k , pt 60/h , 你地有既係青春同時間，d公司好缺年青人

U grad咪又係做呢D
DSE grad 既你 仲多人四年經驗!

保安

無得入u wet wet 姐

警察

無錯
贏經驗